上午連登仔講打J緊要過721, 中午黑警即做野, 算唔算係連登回力標？

一早提下721叫人唔好打J, 即俾人反屌你係苦行撚, 振奮下士氣唔得既

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎